\chapter{Código do super algoritmo}\label{app:algori}


Segundo o \href{https://sigarra.up.pt/fcup/pt/conteudos_geral.ver?pct_pag_id=1012841&pct_parametros=pv_curso_id=1019&pct_grupo=45703#45703}{indicado pelo estilo da FCUP} deve-se colocar os anexos após a bilbiografia.

Os anexos servem para colocar conteúdo que possa ser relevante para demonstrar o trabalho efetuado, ou código mais extenso que seja importante. Essa \emph{relevância} ou \emph{importância} não é suficiente para estar no corpo do texto principal, ou então é muito longo para lá ser colocado.

\lstinputlisting[lastline=69,basicstyle=\tiny,numbers=none,language=TeX,caption={[Código do thesis.tex] {Quase todo o conteúdo do thesis.tex}},label=lis:texthesis,float=hb]{thesis.tex}
